{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009709",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002018554?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 초읍 비타민 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは17:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 時間を追加したい場合は1時間当たり10,000ウォン、人数を追加したい場合は10,000ウォンを追加で支払わなければなりません。 連泊を利用する場合は、追加料金が10,000ウォン発生します。 徒歩特価客室をご利用の場合は、車での訪問はできません。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生します。 チェックアウト時間を超える場合は、自動的に追加料金がかかる場合があります。 男女同室での宿泊の場合は身分証明書の確認が必要で、身分証明書をお持ちでない場合は入室をお断りする場合があり、キャンセルの場合は払い戻しできません。 客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。 夜間に過度な騒音が発生する場合、退室措置を取ることがありますのでご了承ください。 客室の物を破損したり盗まれたりした場合は刑事処罰を受けることがあります。 予約をする前に客室PCを設置するかどうか、チェックアウト時に防疫を常時実施するか確認してください。 また、予約をする前に客室でネットフリックスを無料で視聴できるか確認してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは17:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "時間を追加したい場合や人数を追加したい場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "時間を追加したい場合は1時間当たり10,000ウォン、人数を追加したい場合は10,000ウォンを追加で支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "連泊を利用する場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、連泊を利用する場合は、追加料金が10,000ウォン発生します。"
        },
        {
            "question": "徒歩特価客室を利用する場合、車での訪問はできませんか？",
            "answer": "はい、徒歩特価客室を利用する場合は、車での訪問はできません。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を超える場合は、自動的に追加料金がかかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の場合、何か身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "はい、男女同室での宿泊の場合は身分証明書の確認が必要です。身分証明書をお持ちでない場合は入室をお断りする場合があり、キャンセルの場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生する場合、退室措置を取ることがありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室の物が破損したり盗まれたりした場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室の物を破損したり盗まれたりした場合は刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約をする前に客室にPCが設置されているかどうか確認できますか？",
            "answer": "予約をする前に客室にPCが設置されているかどうか、チェックアウト時に防疫を常時実施するか確認してください。"
        },
        {
            "question": "予約をする前に客室でネットフリックスを無料で視聴できるか確認できますか？",
            "answer": "予約をする前に客室でネットフリックスを無料で視聴できるか確認してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 620
    }
}